"My love, het zal nauwelijks een scheiding.
Wij zullen binnen een paar kilometer van elkaar, en vergadert elke dag van ons leven.
U krijgt een broer, een echte, aanhankelijke broer.
Ik heb de hoogste advies in de wereld van Edward's hart.
Maar kijk je graf, Marianne; denkt u afkeuren van uw zuster keuze?"
